一手車定二首車好

睇中a3, 二手15 年款大概20萬, 一手17年款大概30萬, 煩惱緊點簡好🤦‍♂️

差10萬內買新車

sb好似27萬幾

一炮定供先?

想買sedan

供

買audi買全新唔洗煩 又唔差得遠

咁既情況一定係新車

巴打我都同你煩緊同一樣野 唔知買新定二手好

好q 煩惱
新車落地蝕好多
但係兩年車又驚整到仆街

負擔到100% 新車

供就新車啦
300k先5000一個月

訂左 17年 s sline A3, 好正呀
係貴左d....支持你買新車

唔係財力夠 就二手喇
全新 本身就貴十皮 過多兩年又跌5-10皮

二手 兩年後都跌 但因為本身都平左十萬
兩年內再跌既空間都唔多

你話諗住渣到湯為止 就買全新

講得岩買二手。
廿萬用幾年後可以放十五萬。新車落地起碼跌5皮。

如果上會負擔到啊

就係依架🤤好好J

有無落過 show room 睇, 佢之前7月清左批16年款, 無 s line
之後同我講九月會返 s line 版, 未睇實物就訂左架白色
之前用佢對比過 Golf GT, golf 真係差一個 level

唔係問你供唔供得起
係問緊你 當你要換車果陣 新車起碼蝕十萬8萬 你接唔接受到
接受到咪新車
接受唔到咪二手

A3 239K only

星期六問過

供得到梗係新車啦

2017款? sportback 定 sedan?

係lo sb 定sedan

17款無digital cockpit無sline pack
1手有幾百咪
Sedan加一萬
有限顏色